支那官媒人民日報公開警告Apple

中國官方媒體人民日報於今晚接近十點的時候

發布了一篇標題為【為暴徒“護航”，蘋果公司想清楚了嗎？】的公開警告文章

內容主要是批評蘋果近日重新上架HKmap.Live app的行為香港抗議者護航在大是大非的問題上背叛中國人民的情感

有鑑於近日NBA的挺香港言論造成中國官方開始全面封殺NBA

在這個中國愛國主義高漲的時刻若蘋果公司未配合中國政策修改自己的核心價值與原則

那麼這則警告將可能有機會成為中國全面封鎖蘋果的敲門磚

蘋果公司後續會如何應對，是否會在中國的威脅下放棄自己的理念下架HKmap.Live的app想來相當值得後續觀察

全民掉晒iphone轉華為先好出聲啦

快撚啲將apple批鬥滾出強國，等唔撚切呀

快Ｄban apple.

加返🇹🇼啦，屌

咁唔中意，禁iphone囉
Make hong kong (水貨) great again

大陸幾時禁售IPHONE?

用緊iphone出post?

快禁蘋果啦

中國人： 去你的蘋果

Sent from iphone

來自iphone 11 pro max

先達再創高峰

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

邊個需要邊個呀？

點先搞到中國禁售iphone

Popo自己唔出聲, 要人民日報幫口, 好撚醜呀

我係Apple 就唔封啦, 等港府用緊急法封鎖網路

唉 攪到香港買機又要排隊

FBI想Apple解鎖都唔得，要洗幾百萬出去搵人整。
啲支那人咁撚賤，水貨幾貴都會買啦，Apple驚咩冇生意。
人民日報不如用個腦諗下嘢啊。sor，佢地好似不嬲都冇腦

先達狗到時又fat fat 喇

傻閪 到時邊個買蘋果就係漢奸仲水貨？

罷買啦
快撚啲轉用華為

封殺美國貨？美國仲點同你貿易談判？

到時立法禁售
邊個買蘋果就係叛国
誰怕誰

做漢奸一向都係支那人特色
揸日本車反日

驚既係中國人

香港發生乜事關你班支那豬乜事

好可能要拉一半支那人

咁撚窮架，仲用iPhone SE (分分鐘可能係iPhone 5)

最好咁添啦，全力支持支那禁售
邊個落來香港買嘅就判多幾年

apple 一早奶緊共啦 將翻牆apps下架都唔係第一日既事

快d封
最好鎖國
唔好阻住地球轉

make 先達 great again

你會唔會太睇起支那人嘅愛国情感?

禁iPhone

禁用囉 驚春咩
利伸：htc用家

留明等睇強國人朴爛部艾瘋

全球抗共 !!!!!!

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

修改自己的核心價值與原則

野心都講到出口，但班鬼佬仲唔正視chinazi

唔禁正契弟,蘋果搬離內地制造,睇下邊個仆街先

用iphone嘅就係鬼

受利好消息 刺激先達交易所股價急升

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

支那人: 支持華為

sent from iphone 11

睇吓封殺邊個會仆街先

巨嬰挑世界機

炒賣師又可以出場

如果大陸禁Apple
咁先達就會翻生

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

ban左支那到時班炒狗係咪又可以炒iphone

周圍辣火頭 耶
好想睇小粉紅掟爛iPhone 11 pro

今撚大聲我好撚驚呀，你再望下你自己國內有幾多人用緊iphone

禁完佢地都會照用架，怕咩

係又點

你咪ban蘋果囉
睇下你既人民同唔同你死過

用日本電器！
去日本旅行！

Ban Apple as soon as possible!

咁咪即係掉爛左自己個腎

大陸人個種自閉真係cls
歷史上飽受過欺凌的中國人
做乜撚姐,因航d fd黎

吃日本藥
東亞病夫果然唔係浪得虛名

警告蘋果就用英文啦7頭

依家咪輪到班蝗周圍恰人囉

先達佬開心了

用家世界末日

pish

人人火燎森賺錢抗爭

快 想炒iphone

口裡說不 身體卻...

已五星hkmap.live app

人地一間公司, 富可敵國
用錢買僱傭兵剷撚左你個國家都仲得
唔係真係咁on9 以為自己係人地老闆阿?

全民用華為

每次睇到班中國人話飽受外國欺凌就好嘔心
歷史上既中國就係個侵略者
講得咁好聽話開疆拓土平定邊到邊到
根本就係侵略人
只不過呢兩三百年黎唔夠西方打
就朔做到自己係受害者咁

陳同佳效應加埋貿易戰演變埋全球反華

禁iPhone 先達翻生

呢D咁西麻煩既國家真係恥與為伍啦,咁樣都可以抵制你,你今日避到佢一樣,好快又會有第2樣

你不能吃蘋果的同時罵蘋果

當年又黎香港買iphone?
點解呢?

出現了

強力豬持學生等下年賺學費

即刻去先達租舖先

等睇班大陸仔剪鳩爛部艾燶

禁蘋果 光大我華為
支持將iphone使用者收監

咁撚唔鍾意apple, 咁罷買囉！
全民用華為先再出聲啦

封喇封喇
apple撤出鄰國市場
跟手我部機唔洗再無啦啦出簡體字

支持

繼續火水救火

尋日搞NBA 今日搞蘋果

唔會封啦
你當中共傻咩?
習大大同佢老婆都用緊

再睇日本AV

直接禁售啦

點解大陸唔仿製iphone出來，真係唔明白

又要準備跪低

唔好又死嚟香港買啊
要反以後喺街見蘋果就打爛ok?

等睇

夠膽咪制裁蘋果囉

等緊制裁 apple

炒果師準備好未?

從來都係中國PK香港先fat fat

抄iphone係咪又可以發達

正呀～先達炒貨佬都connect埋

陳同佳令到先達返生，make hong kong great again

你大陸唔禁, 先達點發大財?

撤啲工廠嚟香港開廠未
想做整手機工人

地太貴啦

先達佬唔知幾開心

唔只iPhone
仲有MacBook iPad 全部都勁多支那人用
一禁 香港真係發過豬頭

你叫你班國民唔好用iphone好過啦

反美是工作
居美是生活

笑死，全民用華為

先達表示歡迎

Apple如果明白啲支那人既心理
其實大可站在道德高地等佢照禁
睇下以前炒得幾勁就知
唔使驚佢地唔買
越得唔到佢地就越想要

DLLM CNY

apple跪咗未，快跪

唔好用蘋果啦強國人

蘋果已經瀨撚晒共del埋台灣國旗仲要警告真係想睇蘋果如果再跪美國人會點

亮劍！

唔比支那人用iphone？
暴動都似

用華為用華為

由iphone11 發出

文章由iphone 11 發出

用Cannon nikon 飲益力多 反日

Apple 出唔出聲明呢？

要中國市場 定全世界市場？

我地又可以炒唉瘋

終蟈最好杯晒全世界 鎖國
全世界都喜聞樂見

爱国就用华為！
.
.
.
從iPhone 11 pro MAX 送出

先達復活！！

口裏說不

嗱嗱聲禁phone啦仲警告
我警告你個警告呀

添曲條撚樣應該好快跪

封封封
殺殺殺
我地大国崛起使乜靠你地美国

快！

中國係咪想BAN曬美國公司,係就快啦

華為

標準答案
Tim Cook: I too love money more than freedom and democracy.

可能apple 打算下架live map 個apps 呢， 話晒奶共前科都勁多

加勁多關稅
但係仲有好多人買
大陸海關fatfat

今次全世界都睇住
唔下架就得罪蝗國
下架就得罪全世界
It's your call

罷買蘋果 支持華為

GAYCOOK 睇你點做
利申 果粉由4到現在 從來未轉過會

中國人口講反美但照買晒iphone 11 pro 512gb
驚西咩

Ban撚左apple班蝗咪又係落黎香港搶 on99

又係學我地用錢懲罰apple嗎?
買哂佢d機等佢無貨賣

Lo gor:發次發達了

今之